陳冠希 IG聲援美國反黑暴 歡迎大家入去留言

冠希老师

佢條臘腸黑D 定黑人條腸黑D?

黑鮑黑d

條垃圾係美國夠膽屌美國政府, 係中國撚夠膽屌中國政府咩
成班都係欺善怕惡既偽人

佢同mc 賤應該一撚樣

好快中共偽人 同 港共偽人全部發聲反美警暴， 但一定對港共警暴視若無睹

話左skr好佢好多嫁啦

連登仔又炒車

skr醒目夠低調

冠希係咁挑釁人

奶共奶到雪雪聲

平時班陳冠希死忠呢？ 咁撚垃圾既人都可以上神台

潮流你老母教主 死老mk

呢件垃圾好多支那人鍾意 香港人唔要佢 支那人當佢係寶

HONG KONGER LIVES WORSE

cm好多香港人俾支那狗攻擊緊 有無人去聲援下手足

呢啲蠢住美藉既中國人一律舉報間諜

mc jin啱啱先7完轉個頭又多一個 唔明啲人個腦諗咩

#HongKongDoesntMatter

係咪新tee pattern

Push

唔係都敢喺中国到 屌美國

出面mc jin可以開足幾個po edc無連登仔屌？

推

垃圾

black matters

又post